岑子杰被襲，冷氣軍師以言入罪都好大獲

試諗下一個出哂名和理非嘅人，當街被人打至重傷

咁唔出名嘅和理非會點？
係會冇報導受傷呀～

冷氣軍師被以言入罪，如果成功入罪咁以後講過啲冇不反對活動好可能係「煽動...罪行」

到今時今日咁你仲剩係做冷氣軍師？
10.20有不反對，大家和平出嚟行仲好啦！

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

帶唔帶裝自己考慮，但屌你班冷氣軍師係時候要出埋嚟喇，反正喺屋但廢up都畀人拉點解唔出

非帶風
自己考慮

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：